1995年 陳玉蓮/梁朝偉/張學友/李嘉欣/黎明/林憶蓮/鄭嘉穎/鄭敬基| 群星匯正音

蓬妹

偉